媽咪麵條陷家產燈死咗會員轟焦凍凍冇人講？

你快撚啲生癌死啦屌你老母 連登第一凍粉攬炒巴唔會放過你

你咪話著草咩

去緊丹麥

係咪經支那

保護手足 拉

即係流料

攬狗係撚凍粉呀

勿回

覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？

杜汶澤(杜狗)哩騷撤出社交媒體算唔算證明大亨嘅熱血時報(Passion Times)走得太前？

成人台啦

媽咪麵腦癌狗

who?